查實 11月2號 係咩日子，個個都post 禁網好悶

小弟唔知

宜家話您知